英外相7.1前發聲明 重申對《中英聯合聲明》承諾堅定不移

特區政府強推《逃犯條例》修訂持續引起國際關注，英國外相侯俊偉再次就香港局勢發聲，他周日發聲明，表示會繼續密切留意香港的情況，重申英國對《中英聯合聲明》的承諾是堅定不移。
侯俊偉在香港回歸22周年前夕發聲明，「最近在香港的示威，令英國在香港回歸周年紀念時，重申對《中英聯合聲明》的承諾是堅定不移，變得更為重要。它是一條具法律效力的條約，迄今仍然有效，就如三十年前簽署和生效之時」。
侯俊偉上周二回應國會質詢，促港府就6.12衝突展開獨立調查，並指在英方認為香港人權和基本自由的關注獲得充份回應前，英國將暫停向香港輸出防暴裝備。

肯取消賣港高官英籍未

幾大都話仲有效
一無效就要解決bno問題

咀炮

想保PM票收皮啦

密切留意
跟住報告指切實執行

唔好學口交部咁剩係得個講字啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

口交部

Noted with thanks

屌你老母 英國狗

賣港
寧願要allahu akbar

只識狗

日不落喎算鳩數把啦支那踩到上心口仲口交

J Cunt

英國口交部

英國而家奶共到不得了
收皮啦

冇實際行動既話唔該收收皮
香港人而家唔會再受你呢套

英國: 唔好逼我出絕招

一無效就要收番香港架啦

港共睬你有味啦

又係侯俊偉 算吧喇 老婆咩人

唔求你比英藉我地BNO，
但起碼你有權取消班官既英藉

then?
連學美國取消d人資產，入境權之類都唔敢提

英國佬得把口

9upper

小心侯俊偉

中國女婿加雙面人

莊漢生砌低佢啦

Jeremy Cunt正一食屎狗

無可能，英國係軍事上同經濟上俾唔到中共任何威脅。呢句係李光耀講。

一定要

Agger

食屎啦 佢老婆支那狗嚟
俾佢上到位仲衰撚過Theresa May
可能知道有唔少港人有英籍
想乘機拉票 到時反轉豬肚係屎啊

收皮啦垃圾英國，得個講字
人地唔關事嘅德國都好過你

其實莊漢生上左台，都係講同一返說話既姐
寄望英國不如寄望德國

對英國本身黎講，莊漢生有利啲，雖然佢係準備同歐盟玉碎

德國就再觀望，呢刻仲係盟友

美國之音2019-5-15報導：

Link:

亨特說，英國將尋求與中國合作的方式，他說中國將在未來25年裡代替美國成為世界最大經濟體。 “我們歡迎中國的發展”，他說，“我們希望避免不必要的冷戰。我們無法阻止中國的發展，所以我們尋找一個與這個世界新大國的相處模式，因為不管你的看法如何，它都不會消失”。

選舉近了

成班垃圾成日講咩《中英聯合聲明》
都已經俾人當廢紙 你仲話有效
同口交部成日鳩叫九二共識有咩差別

等新政府啦

jeremy cunt

人地話你歷史文件，你英國單方面受有咩用

BJ最大功能 應該係硬脫歐隊爆個市
到時陷球產 香港民怨四起又有抗爭

香港模式

人地Hunt個老婆係中國人就知乜事啦

取消柒婆全家英藉做頭炮再講啦

快d起草法例，對於破壞香港人權自由的人，禁其入境權及資產，包括直系親人

想學烏克蘭？
第二個winter on fire

97前已經奶啦 wfc香港

發夢有位克警今日結婚！

食屎啦英國口交部

屌，又係得個講字，冇撚用

乜都無做 ， 沒落的大英帝國

其實要英國做野唔係無可能？
係daily mail登報紙保守黨黨員向boris johnson同jeremy hunt要求將「以實質行動推動香港民主，捍衛自由、人權」納入當選承諾
咁樣得唔得？

連德國都好過佢

我張六合彩中頭奬有一億! 馬會唔認數

可能就算話無效唔解決bno問題。。

剩係而家先出聲
已經知英國人縮骨功有幾勁

1 BNO問題
2 制裁
做唔到就收皮

無得唔解決
之前bno轉bc嘅問題佢都係用聯合聲明擋

曾經親英戀殖，但呢個對英國完全死心

歐盟有感覺係想借香港踩多英國一腳

英國得把口

算啦英國有實質行動再開po啦

英國都只係口交部

仆佢個街而家變到咁都話有效。。

成堆文明國家裡面，英國至撚垃圾

屌你老母

屌你老母呀英撚

終於回應！！

Push

仔細睇番每一條條文
其實九七後香港制度最重要嗰部份
係第三條，中国政府聲明，共十二款 (1)(2)...(12)
呢啲並唔係英國政府嘅聲明
英國可以做嘅
係憑第七條
中華人民共和國政府和聯合王國政府同意，上述各項聲明和本聯合聲明的附件均將付諸實施。
但句嘢嘅態度其實好軟弱
英國政府實實在在要做嘅工作
去到2000年中英聯合聯絡小組解散
其實無（除咗第七條留低嘅空間）

燒山可唔可以燈下

算吧啦
人地話你說三道四呀
中國內政呀

英國而家已經係一個垃圾國家

開始覺得英國煩 不如你收聲啦 英國仲做得多嘢過佢

英撚正垃圾

美國仲做得多嘢*

英國不嬲都係嘴炮唔做實事嫁啦

英國口交部
我屌你老母呀

「但一國兩制大致上運作良好」
講完香港一堆令人憂慮既情況一定會加呢句

收皮啦，野又唔做
淨係取消輸出裝備有撚用咩？

班歸英撚死得心未?

含撚啦屌你老母

屌, 拿拿聲取消班仆街英藉跟手再凍結埋佢地資產啦, 仲要教

二戰個時得把口
宜家又係得把口
英國抵你日落

口交部收皮啦
人地笑鳩你歷史文件 , 你仲食緊屎呀

55

英國佬就係唔撚想理香港先比番大陸之嘛
唔好再幻想英國佬會幫手 美國佬都只係咁岩有貿易戰先出下口術

你俾華為英國做生意，真係貓哭老鼠

堅定不移唔係得把口
要有實際行動先得

都好,反正比到壓力英國就係好事。唔係佢一路扮安撫仲黑人憎。

英國唔想認數
話知你香港人被支那屠

侯俊偉正一食屎狗
晚晚上床fuck Chinese老婆
但現實就唔咁fuck